政府下一步已經呼之欲出

呢幾日一定大規模DQ候選人，除了建制派，泛民呢？下面會講。

激起你班人情緒，對選舉絶望，出來破壞，佢就可以名正言順取消區議會選舉，跟手係立法會通過，原班區議會議員繼續留任，直至2023年下一屆為止都重得。

若果你地由佢DQ，忍氣吞聲，咁派邊個合資格去選呢？咪又係泛民囉，不過，到時佢地DQ埋泛民，例如區諾軒之類，安插一些莫須有的罪名，只得建制，結果又重覆上一段講既野。

咁又咩可以做呢？唯有靠美國法案，制死中國，但美中一旦有協議，Trump就小理香港既事，至低限度不會取消香港特殊地位，分分鐘重會開多個澳門關係法。

講到呢到我真係好氣餒，對唔住大家，我都唔想咁灰，但真係好唔開心。

一DQ就索性唔比佢選好過
再參與呢個遊戲都冇意思

其實幾時截，佢最仆街係臨截先dq你想補都冇得補

佢地玩到咁大，我地咪唔好俾佢開會，點解仲要跟佢個套玩

佢咁玩仲好
全世界都唔會對體制有任何期望
美國都睇得清清楚楚
最擔心佢比你選
之後就話現有體制有民主
人氣都減好多

似

選舉主任已開始叫哎過光復香港時代革命既候選人解釋係乜意思，呢句絕對係 dq 既萬能 key。

樓豬係咪ON9仔?
如果宜家都仲可以靠投票, 就可控制返香港政府嘅
呢場運動就唔會出現啦
點解我咁講?
咪就係因為無雙普選嘅話
現行嘅制度下, 係永遠唔會有民主

佢要DQ咁又點?
今次個運動係要拉哂 所有 垃圾議員落黎
運動贏咗, 就已經係重選所有野
反而你咁睇重個投票, 就真係ON99

我唔係叫你今次唔投, 亦都叫大家應該去投, 去養個公民意識
但樓豬你咁諗真係太過ON9
重覆多次
現行制度下, 係唔會有民主
現行制度下, 靠投票選議員, 都唔會改變得到現時嘅政府
唯一出路係運動要贏, 得到雙普選

攬炒香港啦，唔好再相信體制

Dq晒又點
死人係唔會入到立法會

仲有人會介意選舉玩DQ?

佢最好勁DQ, =俾位美國佬去制裁港共, 係就快D做.

就算俾你landslide victory, 你入到建制都係無可作為, 有乜港共一出行政主導+緊急法就KO你班議員同所謂民選議會, 如果唔係駛乜要時代革命?

星期四

係咪應該係保皇議員辦事處出面個個都貼張光復香港，貼完就督灰？
等佢雙重標準

手足唔洗咁灰 睇遠D
大勢既浪潮一直吹 冇停過
重點唔係全世界既政府有咩反應
而係全世界既人民有咩行動
香港會成為引領全球民主意識復興既先鋒

NBA blizzard apple
如果宜家搞澳門關係法 佢同自行宣佈唔Q連任有咩分別

加埋如果宜家大規模玩DQ會係火上加油 特辣個種
等同宣佈香港民主死亡無分別

根本聰明D就會放翻區議會出黎
唔DQ 比你大勝
一黎可以做大選勝利假象
二黎某部分上少少年紀和理非會覺得贏左收貨 出氣袋效應

香港關係法係國會整架
而家咁既形勢 國會絕對絕對唔會整多新既澳門關係法
何必侵侵想整 係國會同民眾咁反感中共既情況下
唔會過到
同埋澳門關係法係無用
澳門真係彈丸之地 乜鳩都無

澳門關係法不嬲都有

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書